一人一句米奇哥金句

哎！！！！唷！！！！

我都話架啦 打和!!!!

入呀！

哎呀！

咁都唔入！

打和囉.